{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(서구) 비욘드호텔"
    },
    "text": "広い地上駐車場と最高級ラテックスベッドを備えたビジネス型ホテルです。 宿泊客の便宜のために、すべてのリネンは独自の洗濯をして快適な客室環境を提供しています。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 追加人数は7歳以上から1人当たり1泊10,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児を含む最大人数を超える入室はできません。 駐車場は地上に位置し、最大40台まで収容できます。 1部屋あたり1台の駐車は無料です。 駐車場をご利用の際はカーニバルや大型SUV、ワゴン車などの大型車もご利用いただけますし、満車の場合は建物の外部に無料で駐車できます。 カフェテリアは24時間利用可能で、宿泊客にはコーヒー、ポップコーン、氷、水、飲み物が無料で提供されます。 また、エキストラベッドや寝具、朝食は提供しておりません。フロントデスクは24時間営業しております。 禁煙客室で、チェックイン前後も無料でお荷物をお預かりできます。 また、無料Wi-Fiとネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー+視聴などができるノーハードPCも客室に備えられています。 全客室には空気清浄機、最高級ラテックスベッド、浴槽、一体型ヘアアイロンとヘアドライヤー、一体型ノーハードPC、高仕様ノーハードPCなどが提供されます。 未成年者は入室できず、3人以上は男女同室での宿泊が不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。 客室内での調理やワイングラスのレンタルは不可能であり、ベビー用品もご用意しておりません。 客室とバスルームに関するアメニティとしては、55インチTV、PC1台、ソファー、クローゼット、机、食卓、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン,空気清浄機, 携帯電話の充電器, シャワーガウン, スリッパ, 電気ケトル, ハンガー, 歯ブラシ, シャンプー， リンス，フォームクレンジング， ボディウォッシュ， 石鹸， 綿棒， コットン， ヘアスプレー， ヘアワックス. ボディスポンジ､ 女性清潔剤､ ヘアゴム､ スキン､くしが提供されます。 ペットと一緒に入室したり、客室内で調理することはできず、最大人数を超えて入室することはできず、イメージと異なる客室が割り当てられることもあり、重複予約が発生することもあります。 単純な心変わりやお客様の都合によりキャンセルされた場合はキャンセル払い戻し手数料が適用され、業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 また、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室の理由になります。 火災予防のため、客室内では調理や火気の使用が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビジネス型ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このビジネス型ホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は7歳以上から1人当たり1泊10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地上に位置しており、最大40台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場に大型車も利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用の際はカーニバルや大型SUV、ワゴン車などの大型車もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は建物の外部に無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェテリアは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアで提供される無料の飲み物は何ですか？",
            "answer": "カフェテリアでは宿泊客にはコーヒー、ポップコーン、氷、水、飲み物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや朝食は提供していますか？",
            "answer": "エキストラベッドや朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機、最高級ラテックスベッド、浴槽、一体型ヘアアイロンとヘアドライヤー、一体型ノーハードPC、高仕様ノーハードPCなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でワイングラスをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でワイングラスのレンタルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にベビー用品はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビー用品はご用意しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室とバスルームにはどんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室とバスルームには55インチTV、PC1台、ソファー、クローゼット、机、食卓、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、空気清浄機、携帯電話の充電器、シャワーガウン、スリッパ、電気ケトル、ハンガー、歯ブラシ、シャンプー、リンス、フォームクレンジング、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒、コットン、ヘアスプレー、ヘアワックス、ボディスポンジ、女性清潔剤、ヘアゴム、スキン、くしが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 838,
        "QA": 756
    }
}